17 years old female found death, naked. Police: no suspect

Upper body naked to be precise

no suspicion

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

Found *dead

?!

popo: nothing suspicious

As usually

it's dark police standard.